mhr 大錘交流

等左咁耐都無唯有自己開

係唔係冇左5連了?

終於有人開

宜家hr3準備上4，有無咩裝推介

宜家用緊傘鳥裝+迅龍錘，咩都無升過。

冇人用

用緊
翔蟲轉轉轉用上癮中

新手用呢招好爽，又無咩招要記，
而家岩岩先上hr4

好似少人用
之前用開，見笛話好好用，但用完都係9扲制

大鎚判定好似大咗易用咗

宜家HR5準備升6，用緊fulufulu頭褲腳，身同手就搵看破+2，再上減氣珠護石幫補下，主要有看破4 集中3 KO2 減氣3一撚流，遲啲加多粒KO珠就仲fit

今集先玩大錘
上左手之後覺得相逢恨晚

我換咗做前衝嗰招, 貪佢收招硬直少D

都係
但爽度高啲嘛

今集有邊招會打停/打飛隊友?

配跳躍鐵人可唔可以做到出蟲技唔被打斷？

咁少人玩錘
由佢MH3 開始改到錘流𣈱左之後，一直愛不釋手。
等緊上HR3/村5星後馬上整把迅龍錘黎打怨虎

利申：solo怪 （要湊小朋友所以無得online夾friend打）, HR 2, 鎌鼬 set ＋fulufulu腰 都暫時頂到 （集中 ＋ KO術 lv1, 一場可以打暈隻大怪三次），應該有能力自己上HR 3

今集鎚仲好用過MHIB
完全解決咗拎鎚笨重 追擊力弱嘅問題
又有翔蟲大招
預啱時間 啲怪一衝埋嚟就係咁cut佢技
勁爽

琴晚岩岩整左套百爆裝好L7正
蟲技打到4xx 2hit
蓄3都打成200

我用呢招成日俾怪打返落地
所以之後轉咗向前衝嗰招

流星穿地擊係咪唔洗換走
大大力扑落頭度好爽快

交換技2試左一次即刻轉番
遇到頭高既怪用轉鎚最有效率

依招好似換唔走? 定我未打到
利申啱啱上位

蠻顎龍個頭高到蓄力二向上揮都打唔到

集中 ko 破壞王
邊樣重要d

KO

風火輪轉轉轉真係爽
平地唔駛食斜路,好舒壓好療癒

後兩樣

無得換

蠻顎套裝好似幾好

留名

有無裝推薦
依家追緊村任整迅龍槌

原本太刀撚，但打到下位3星就轉左錘
高攻得黎又靈活
係群p 果陣成日被人打

拎槌最開心見到太刀撚
我試過連續3分鐘都打唔到隻怪一下
一起手就俾太刀撚橫斬cut技

然後我追住佢打咗成場，無打過怪

好
咁打下破壞珠料先

好似得上挑？

成班太刀係咁追頭打
佢老味，結果我成場跳入去轉轉轉就算

集中唔係已經唔包鎚喇咩

儲3段行埋去大地一擊，之後走頭
唯有咁先唔會俾cut
喊出嚟

跳入去叮叮叮吃算
雖然好鬼細力

呢樣真
隻怪訓低好心就俾錘去扑頭
佢地又追頭，搞到一野都打唔到

班唔讓頭打到好燥

明明俾槌打一套搗麻糬，隨時暈一轉打多轉
都唔明啲太刀撚諗乜

(雙刀鬼人都係其實，次次都俾佢鬼cut我打頭)

自己無玩world 所以無用强儲
唔知佢d派生技點出
仲用緊溜 上挑 xxx黎連招
Online 真係打到嬲 xx完就比人打停
最大力果下一定出唔到
更唔好話a派生果套連招

我都係，個太刀fd係咁打頭cut我大錘技，仲同我拗話今集大錘改到唔係打頭，我心諗大錘唔係打頭玩黎把撚

打飛得一招 黃錘畜力2段

打停好似有幾招

我調整緊打法
A制翔蟲流星擊硬直大但無得cut
係打團戰新寵 (但真係硬直好Q耐)

我見巴哈推火龍手，但係我見恐龍手小2防但係多招KO2, 有無老手解釋下點解唔用恐龍

太刀轉大錘，好好用
敲中啲怪個頭就好爽

試練咗一陣，駁唔到連續技

唔打頭，咁打人囉

但招技技好似好細力咁 hit數又小
仲要食2隻蟲

兩次判定都打得中弱點，頂到7、8下大地一擊
算係咁

落地2下？
點解我得一下

仲諗住砌套集中裝
咁仲有咩好用

儲氣有2hit

Mhw main鎚玩到悶
今集轉玩盾斧

開頭玩大劍，之後見啲初期怪無尾斷就轉用鎚，跟住就返唔到轉頭

學到野，不過個判定係向地面隻怪唔係訓地都唔會2下食哂

要打中先有得連落去

百爆?

所以會吼佢倒地先用，對準頭放
唔搶麻糬嚟打

但放招距離要練，判定都細

邊下連唔到呀... 黎黎去去三兩下架咋喎
鳩撳A就是連續技

XXX/AAAAA

好似除5連同ZR+A無得後加ZR，其他連招出完可以按ZR儲氣加取消硬直。

唔似wo
我打咁多場未訓地都有2hit

係咪打唔中弱點呀？黃字2hit 加埋4、500

你扑中D腳趾

其實隻暈既時間，用邊招可以駁流星又夠時間

5連錘應該唔得

ZR>碌>轉黃錘>流星
不過成日諗住連呢招，點知最後fail

個gif 係藍錘蓄3 ，碌，再轉黃錘流星

前提係計埋蓄3個時間唔知夠唔夠

隻野訓起隔離既話就勉強夠

下次留返太刀打頭
我哋錘斷尾(苦無流)

師兄識玩XD
「我就睇你太刀點暈怪」

暈唔係最慘

最慘係佢哋班撚樣去晒打頭
無人斷尾，結算時無尾出

咁斷尾我寧要大劍朋友
太刀斷尾...都要技巧

有技巧就會同錘爭打頭

屌
成個po都係心聲
希望今晚整到粒耐衝
唔想打頭再被人斷

用緊
雷狼頭
迅龍甲
火龍手
蠻龍裙
金獅腳
三粒攻珠
粒弱特護石好難刷呀屌

大錘solo 迅龍有咩心得?
佢跳黎跳去好撚煩

又要大量垃圾料去刷煩到咩咁

黃色儲色 or 紫二段， 打頭打腳

儲氣

紫3位移一野都ok

中技但lv1
Rare4,5無限loop
唔想做人了

上網睇話ko雞肋
Solo無裝都會暈到
群P就算有裝都唔夠暈多次
可能我技術差
俾佢講完又真係好似係

咁講又有d道理
除非你咁高手野野打頭

高手都要求神拜佛唔好有太刀MK

蠻顎有高低差地形跳錘扑撚到佢變弱智
蓄力用紫色三連+跳前大地一擊+流星穿地擊

想問下交換技係唔係個個都用gp 個招

紫蓄力大地一擊追頭會易啲
如果配埋迴距Up屌鹵味好撚似開左界王拳咁

唔按出嚟新手試極都試唔截到

＊點

XR+A
會橙氣變紫氣

試左迴2 立即成個人易追頭好多

諗到個畫面都好笑

蓄力速度提升咪講緊大劍同大錘咯

係，但實戰唔常用

Gp太刀就有份

技能冇講
實測左有集中3同冇
希集中3其實只係快個0.2-3秒

有

群戰有用先討論啦

有冇人覺得配個耳塞4+破壞王3好爽

我覺得配耳塞好徙位

有個水面打擊之後我覺得唔洗突登塞
當然有位放到放埋就仲穩

練避吼寧願塞爆看破

老老實實,除左斷唔到尾之外,我諗唔到大槌有咩缺點

未玩過既人會覺得槌好慢 又唔係輸岀高
最緊要係唔夠型
唔似mk太刀

缺點係太大力，好快就打完一舖，唔抵玩

有冇人裝佯攻珠引怪望自己方便扑頭？

斬味跌好快

Uppercut 型到爆喎

打暈怪後傷害輸出好似唔夠大劍高咁
不過zl+x 空中車輪扑中曬好爽快

但大錘最易打暈怪喎
單次計大劍係高啲，但綜合就大錘好啲

其實咁樣輸出高咩
夠近我習慣down左就5下年糕+流星
勉強叫中得晒

gif 圖嗰下係蓄力3暈怪 > 側碌 >黃錘> 流星
唔係暈完先埋去蓄力3，應該夠時間執多劑年糕既

有無巴打分享下自己套畢業裝

係巴哈見人把武個百龍技能可以用其他
但我又搵唔到方法轉
有冇人識

啱啱打完妃蜘蛛，全程唔洗理儲夠畜3就飛上天轉佢老母無難度過左好撚爽

大家玩緊咩裝可唔可推薦下
去到HR7 都係痴人打 未砌裝
好易貓

把超新星好似幾勁，高攻高雷傷藍斬，有冇人用呢把

開荒已經用掘礦石升上去

我都未刷護石求其整咗套高防頂住先
火龍頭手腳/蠻顎胸/FuLu腰
有集中3 攻擊4 破壞王2 ko1 好多1洞
下一步然後應該砌公廁裝

好似都幾好用
我仲用緊下位蠻顎打上位泡狐

好撚難打呀

本第用緊會心裝同迅龍錘
超新星係咪應該用谷爆攻擊同雷屬攻既裝

谷攻擊得啦 屬性留返畀雙刀
現階段最大效益應該都係公廁裝+迅龍武

睇下蠻惡龍手，有ko2攻擊2好啱錘用
自己用緊雷狼龍頭身，蠻惡龍手腰加蛇翼龍腳
有4攻擊，3弱特，2ko
遲下有護石再刷埋其他怪就塞埋超心著校服

隻game玩裝
痴人打有咩好打

ko有珠 上到ko3 爆到6 7下頭都大機會訓

唔識配裝
太多詞彙

睇幾段youtube片咩都學到
暫時都係個d裝
唔識咪一路問一路學

錘仔呢作易上手 岩新手玩多d
輸出都叫還可以

有冇咩野裝好推介？ 同埋應該配咩珠好？

岩岩開咗村任6星
新手想問可唔可以唔解？
定係仲會解鎖其他任
鐘意解係集會加人打多啲

入集會啦

我睇will will / 魔人

上位過渡

上面有條巴哈link阿 可以睇下
幾詳細 前期唔洗點跟 求其合下位裝推防就得唔洗睇技
打完村任去集會打上位再慢慢諗啦
錘主要都係攻擊 弱特 超會心 KO術

我用緊雷狼頭，迅龍衫，白兔手，金獅腰同褲+迅龍錘，d珠插達人、耐絕同節食，護石用緊KO lv3，看破推到lv7，可以打到100%會心，迅龍錘45%+看破40%+弱特15%。

新手玩錘，有冇咩建議
同係村任3星，成日想扑頭，但隻怪郁黎郁去變左扑空氣
平時係唔係蓄力1段扑一下就碌走，有硬直先補3下x?
如果隻怪瞓低左用咩連技好啲？

主要推高個防禦，郁黎郁去既怪我通常儲2或3段搵岩機會用鐵蟲迴轉擊。隻怪瞓低就撳5下A，有機會既話碌多野儲1段用流星穿地擊，又或者ZR+5下X（兩set），直接儲3段用流星穿地擊又得。我平時走既話就多數紫錘狀態儲3段，搵機會大地一擊打頭。

要等佢打完你硬值嗰下畜3推住蘑菇打，遠既就畜2
瞓低近既話最高傷係5下a再碌再轉黃錘用流星擊。
但多數打唔切，用5a或者直接流星擊就好夠

新派生
最高傷係黃錘蓄三轉轉轉 轉到第四下接XAA

呢個都得 但好少用呢招 我覺得無乜實際用途
除左唔小心出左先會跟

頭先玩玩下唔知點解用大錘連技用翔蟲…淨係識得水平咁樣出…check過又唔係手掣壞….尋晚相同按法都仲得…而家突然變咗唔得有冇巴打知點解

轉左交換技？

你轉左衝刺粉碎擊
左上角有寫

我而家雷狼頭，蛇翼身，蠻顎手，迅龍腰，金獅腳
仲差粒弱特2石就夠晒

公廁裝係乜？

想問其實暈怪係計hit定係計傷害?

梗係計傷害啦！累積暈眩值

每個動作嘅氣絕值都唔同
平時高攻嗰幾下 氣絕值係高啲

想問下 岩岩上村4星 有咩裝可以頂住用？ e架比d怪一野扣三分一血好痛

村既是但高防就做就ok
好快轉

今代都唔型？開完蟲技直接暈，型到爆炸
(利申:原大劍黨)

今代真蓄冇咗小移位，正常會試玩激昂，然後傷害同錘仔差唔多傷害

大劍要企定儲氣，錘可以走住儲
算係咁啦
打多2下補番數

最緊要錘可以暈怪，幫手多d輸出時間

名位師兄 我差d咩？

呢位師兄你套裝好好j
可唔可以分享下點砌

同fd 打大錘100%

攻太低...

雷狼龍頭身
蠻x龍手
金獅腰腳
破壞王3護石
1粒 ko珠 3粒耐力珠 2粒膽怯

應該掉3耐力珠 1膽怯
塞到變攻擊6？

唔知你咩石
我用弱特2,係砌到

攻擊7
弱點特效3
超會心3

攻擊比ko 破壞王重要d？

鎚你唔會打頭以外既位
頭一定爆硬
破壞王完全冇必要

ko都非必要,但有lv2係明顯快d暈第2同第3次
(正常應該暈唔到4次以上,除非你同人打另外3條友都冇輸出.....)

你去修練場試下攻7 同冇攻7 流星擊既分別就知差異

Ok 咁我開始刷攻擊珠

個人建議玩鎚就準備呢3套裝
其他skill都唔係優先

==============
攻擊(盡谷)
弱特3
超會心3
==============
攻擊(盡谷)
弱特3
超會心2
耳栓2
==============
攻擊(盡谷)
弱特3
超會心2
耳栓4

明白 慢慢砌下先

如無意外應該唔會再改

手唔換蠻顎?
多個ko2

蠻顎放唔到攻擊珠
犧牲ko術換攻擊7

攻7同攻6 都係差dd

但多個ko2 差好多

大鎚揮手，今晚又有目標了
整完樓上套裝後
迅龍鎚係咪過渡等整哂全部屬性鎚?

收集之外,真係冇咩必要

除非有超神石谷爆雪鬼鎚既見切同匠

否則冇鎚勁得過唔洗匠同一開波就45%會心既迅龍鎚

唔會 之前測試過都係攻擊7痛啲

我諗你誤會左我意思..

我都知攻7一定大力過攻6...
但多過ko2,至少快3-4成時間暈第2次

但總括成場都係暈得4次左右 快慢分別啫
我就寧願推高攻擊力 各有所好
同埋我護石冇二級洞 有我都用蠻顎

呢集仲係hr5新手
請問今集有無吸血百龍技?

未有

新手求解
想問會心率應該點計法？
我見好多人都用迅龍鎚
睇stat有180攻45%會心
我之前砌左把雷狼龍鎚有210攻雷屬33
又砌左把鬼鐵命220攻麻痺17
其實點計邊把鎚打出黎高傷害啲？

同埋想問鎚仔既會心同起會心應該點揀好
睇完個形容都唔明應該邊樣緊要啲

我都鐘意ko術多d

我用埋ko珠上ko3

暫時都係迅槌最好
高會心 白斬
夾超會心 弱突 看破

會心同超會心多數係一齊搭
但要講既話就會心行先 超會心係你會心推高左再幫你增傷
倍率成1.4所以會令你暴擊傷害高好撚多
其他武同樣

大家有冇覺今日更新完操龍變得難左？

所以點解人人都迅鎚

因為加個弱特3 =100%會心
唔洗再谷見切

盡谷攻+超會心=輸出保證

而家hr6 ，想整蠻顎龍裝

已經打左上位集會 ，點解仲未有得整

正常唔會有咩觸發條件㗎喎

Mh新手想問下你哋打頭都係用邊招？

呢招真心好用

本身玩開太刀 試過鎚真係返唔到轉頭
蟲技轟落去頭400傷*2

冇固定,都係睇隻野隨機應變

未有KEY素材未冇

如果係頂級迅龍裝
怕打擊既龍都係打5XX 2HIT

不過都要小心，打細怪好易轉過龍XD

Ok , 即係打多幾獲

我都試過
要企遠D

企遠都無用XD
細怪動作快，幾下就閃走，成日轉空氣
我通常打大怪先轉轉轉，細嘅用返大地一擊

通常唔熟隻怪既行動模式就紫錘一路蓄力等佢出完招有硬直就用蓄2或者蓄3對住個頭扑一兩下就碌走

到你熟到知佢出完招個頭伸去邊就流星穿地擊轟落去

整完套裝 好似差咁D野咁
雖然冇靚石用
D技都係公廁裝果D
攻 KO 超會心 集中
不過成套裝冇用護石同埋得一洞 又插唔到攻珠
想要高耳又未洗到粒靚石出黎

洗咩高耳,有人吹笛比耳塞你咪搞掂

咩都ok
睇你就手

如果同人一齊打,隻怪訓低咗
真係慢慢揾位入,最怕d雙刀撚斷你動作

同人玩
點可以唔入1粒耐衝.....

全世界都係太刀

咁你要耐衝好過要耳塞啦

錘仔solo有咩方法可以攞到隻怪條尾？差緊條尾黎合裝

理論上有,但實際都係算唔會刻意攪,太晒時間

尾呢D基本都會出
你快手打左2場仲實際

我solo 會係用槌打一段時間先，到尾段就返營地換武器再打

大家用開咩hammer

咁嘥時間

今集報酬會有尾

solo 難d
今集唔斷尾，報酬有機會出尾。你照平時咁打就係。

多謝解說
我無弱特得看破同超會心
到底會心level 5+超會心level 2
定會心level 7會好啲？
利申已砌迅龍鎚

唔理其他外在因素
就咁乘個字面既話

係咪個個都玩會心
我玩鈍器+看破...

鈍器綠斬最大倍率都係得1.1

迅鎚白斬係講緊 1.32

諗唔到鎚有咩理由要鈍

用緊公廁裝

雷狼龍頭
翼蛇龍甲
火龍手
蠻龍腰
金獅腳

砌完個look勁撚樣衰
有冇方法搞搞佢

唔SHOW裝備就OK

試吓改改d 色

夜行
怒髮
風神
毒妖
紅色衝擊

甲又係勁柒
隻金獅甲 ，我屌 真係唔識欣賞

試下Hide晒佢

我係HIDE剩腳同手

上半身同頭真係唔可以SHOW.............

咁樣都唔係好店
盡左力

好似集會HR 6

SHOW埋金獅腳其實OK既

改下佢D色 都幾型

操作好複雜☹️

次次打怪亂按😂

鎚已經係最冇野記既武器....

咁你玩盾斧會直接被勸退

D招好多變化

點百會心？
係咪 迅鎚+45, 會1 +5, 弱特3 +50?

而家著住底衫褲先, 我估好快買SKIN 買

實際真打時
好多都唔會用

加會心仲有好多方法
不過最基本直接就係

迅鎚 45% (百龍強化後再+6%=51%)
弱特3 (打弱點50%)

咁就100%

其實95%係咪已經夠? 咁樣百龍就可以加攻

一直我即買，望住呢個樣打怪

好唔開胃

睇你自己執唔執著字面個5% 囉

我自己就簡加攻
雖然話多8唔係好多

但你仲有力之解放/猫技幫你加會心

3連X打快d但第三下會撈飛隊友
5連A打耐d痛d揮空會打唔晒
穿地流星衝最高傷通常怪訓低確實中得晒先用
睇隻怪比幾多時間你打

而家成日都玩蓄2>水月>5O
怪暈既話一直都係蓄3+ZL+O
高手就識玩移動蓄3>ZR+O>ZL+O

如果呢個情況，我會選擇推左會心先。
因為當你有100%會心，咁你就下下都高傷啲
但係你得50%會心，我俾你會心傷害有500都好
你都只係得二分一機會 再低啲就再差啲
簡單講你推左會心先，輸出就好穩定，超會心再諗點砌都未遲，反而更新又換裝架喇
當然如果你好好運照推超會心都得，睇你鐘意點打 無話一定

我基本只用呢D招

【隻怪行緊】
>紫鎚大地
>儲2勾上 (大地打唔到頭時)

【隻怪行DOWN緊】
睇下自己埋頭位既TIMING
快既就AAAAA > 碌CANCEL > 即時轉MODE變儲3流星
慢既就XXX > 碌CANCEL > 即時轉MODE變儲3流星

PSP 年代已經用錘, 不過單人任真係比較痛苦, 團戰就一絕

我自己今集就長期開紫mode
打怪就長時期儲住行去隻怪到 主力打頭

打down左就用2蟲果招跳起打落去 成set 4 hit around打800-900 哩招應該係最大力

冇晒蟲就AAAAA晒佢 應該夠打足1set

我同你個套差唔多
我改左
蛇翼龍身
蠻惡龍手
毒蛛腰
用迅龍錘
武器同頭上攻擊珠
護石個到上多粒攻擊珠

男裝？做人妖套裝唔差喎

我用緊金獅頭同雷神身
出奇地襯
黃金聖鬥士咁

但其實雷狼頭都唔錯wor

係翼蛇身嗰度出事
個頭冇問題 係襯唔到

有無人有玩鈍器流

三粒，防斬斧

skin已買，計落頂到dlc2都有賺

有冇巴打知飛甲蟲用咩打？

毒刀？毒玉？

用武器打爆左條屍冇野執

上狗，用狗咬(按X)，甲蟲都係

邊到買?

eshop 豪華組合，件神火武士，粗粗地用到出新skin先

呢套除咗上身太密實同個頭遮太多之外
其他part都好好襯衫

打完雷神先打村任
玩大劍
發覺仲暴力過錘
係成日定格，低靈活度

唔該巴打

有冇巴打大錘solo 到雷神？

而家齊裝齊珠 淨係差粒弱特護石

諗緊刷雷神好定白龍夜

雷神既話我又唔想整輕弩裝 好麻煩

唔難的
我用風神錘I

有個問題想問下
每一下打落去有唔同暈值
咁個暈值係固定定係因攻擊力有影響？

暫時刷到比較好既一粒

有無人知怒虎裝加錘好無用？ 爆破好撚型

想轉玩錘有無裝推薦？

近戰都係嗰套校服架喇無乜其他野可以揀

玩開輕弩

頭:雷狼龍
身:雷狼龍/蛇翼
手:蠻惡龍/火龍
腰:同上/金獅子
腳:金獅子

普遍都係呢幾件 參考下就好 最緊要自己用得順手

除左迅龍錘
負會心錘有無得發展

啱啱轉玩大錘，請問條體力bar下面個錘仔icon係咩嚟？

其實mhw都有玩過下大錘，但今集改咗d嘢，仲適應緊

冇 純粹造型 睇你鐘意黃定紫色

水面打擊好難練

用到就用 用唔到影響唔大
反而太著緊會影響槌輸出
因為本身槌都係長期蓄力 無幾可俾你用

一係會心
一係鈍器流

想問下如果冇弱特2護石，迅龍大錘點配裝最好?
刷左3日最好都係得粒弱特lv1-3-1-0

想請問下
點解我整料都無得整攻擊珠？

我用迅龍錘係咁周回
每場都係十分零鐘

鈍器流係咪用金獅子錘？

非洲公廁裝 毒珠腰

刷到粒KO3 3級洞既護石 想試下玩錘仔 諗住點砌裝好

上次比師兄提點過攻擊既重要性
真係差粒弱效特點2護石就叫完成了？

我用砌裝器跟你D技砌都砌唔番套裝出黎
係唔係我唔識用個砌裝器

ko珠*1
耐衝珠*1
奪氣珠*3
攻擊珠*1
仲有3個1洞
因為廢 成日食水 所以放左早復珠*3
扣得多血 力量解放都成日發動
45%基本會心+30%弱點特效+30%力量解放

砌左套幾完美既鈍器裝
奪氣珠*3
耐絕珠*3
耐衝珠*2
心眼珠*2
鈍器珠*1
快吃珠*1
當然耐衝果度lv1其實就夠，可以換其他珠，奪氣珠果度都係，想保命就插節食珠或者防禦珠。

粒石都好完美

點樣應付D有尾唔斬走來打頭既太刀撚樣
打1下就比D太刀撚斷 碌又比佢地斷 成日比佢地累到貓車

耐衝珠一粒

你去打尾

點解我裝左都被人打到訓低

玩左一日鎚 都幾爽
終於唔洗淨玩蟲棍咁悶
本來想玩弩 但諗諗下又覺得冇聊

拔刀術對zl拔出黎儲幾秒唔打有冇效?

轉咗e把解決埋負會心同防禦不足既問題，百龍強化左之後有多35防禦。雖然面板攻擊冇上面果把咁高，不過本身藍綠斬既攻擊倍率都高過黃斬，e點彌補返。

耐衝珠

新手想問應該用武鍾定勇錘好D?

可唔可以些牙套裝睇睇

放大爆桶大家冇得打

無乜咩1級珠好用又未有弱特2護石所以就塞埋防禦

lm

呢版點刷護石同珠
mhr新入坑 mhw都係玩錘 未係好知mhw mhr分別

以往既MH 鎚每下動作都有自己固定暈值
而唔關攻擊力事

你幾大力都好,都係要打夠一定值先暈

其實真係唔會玩鈍器....
要LV3先有綠斬1.1倍.....
用D點黎谷下攻玩返藍斬/會心CP值仲高...

其實KO3石冇咩用

鎚裝隻手多數係蠻顎龍
本身已有KO2

最主要既分別 MHRISE 有虫技 同入替技

9成都係武
因為有轉MODE即時換儲3 段既優勢
隻怪暈/DOWN時必用技巧

太刀？

咁點刷珠同護石見佢同mhw好似好唔同

試左幾場 都係16分鐘左右
再熟習d應該會再快d

護石大路都係雷神龍同百龍夜

珠唔洗特別刷 料唔難拎

珠可以合？

可以呀

今集珠可以合, 護石要抽
不過下個大PATCH 多D 珠既種類
護石唔洗刷得咁辛苦

金獅子裝玩錘仔用咩護石好？

玩鎚優先技得呢3個

弱特
超會心
攻擊

護石沒有最好,只有更好
所以都係睇你自己有咩石黎盡砌呢3個SKILL

唔駛落集中？
我見大家都係推弱特，超心，攻擊

利申： 新手大鎚玩家

完全冇必要

一來主力輸出唔係儲3既大地
二來冇今集既集中好廢,LV3都係快15%

我用迅雷鎚加公廁裝 會心45+45

都夠用

同埋你刻意為左砌有快15%既集中既裝
就要犠牲好多攻擊既技能

因為D裝完全唔夾
(你有超神石另計)

執下執下法國我槌棍片手都係迅龍弱3超3攻7, 大劍就將3甩攻擊珠變縮短珠

自膠 以為你講會心

集中完全冇用

弱3超3攻7 <-前提要有弱特2石

新米唔明點解鎚仔都要磨刀

講呢D

因為咩近戰武器都會扣斬味.....................
扣左斬味=輸出少左..................

整左迅龍雙劍, 太刀同輕弩
諗住整鎚再整大劍, 但而家睇鎚都係整幾粒珠
仲諗住整下新野玩

佯攻對大錘黎講係咪咁緊要呢？我見巴哈d人話一定要落

(佯)攻

咩攻???
唔明

好過冇用主先

點解大錘冇乜片睇咁

主力輸出唔係儲3大地？
我仲好似mhw咁用開儲3大地hit & run
想問今版通常點連/點輸出比較好

應該係想引隻怪個頭擰向自己

YOUTUBE大把
你想睇咩?

主力 = 虫技

大地都係平時HIT AND RUN 冇變
不過你RUN緊既時間一定夠你儲到3
所以完全冇集中既必要

英文/日文會多d

姐係ZL+X 同ZL+A嗰兩招？
好難用 未玩慣好少用添

係
X 多數都係用鐵虫回轉, 可對空+拉距離,好好用,另一招扑火車好睇唔好用,冇咩人會用
A 就冇得變,但一有CHANCE即跳起扑落去, 2HIT 輕鬆過千

攻擊模式
儲氣攻擊會唔同左

鈍器技唔係要黃斬最好?

點解有白斬1.32 X 超會心1.4 唔玩
走去玩鈍器1.1。。。。

你又岩
不過鈍器技淨係要3格, 同埋負會心本身高攻
最尾都係要睇下點砌先最好

可以好肯定，現時白斬迅龍鎚基本１００％會心情況下
點砌都唔會用鎚玩鈍器。。。。

其實綠斬就得，不過藍斬果度的確晒左鈍器能手個技能

我有玩，純粹見上面有人話玩鈍器流，所以砌左套野比大家參考下。

大約計一下, 當你多出黎果d 技能格用曬加攻擊
迅龍鎚180攻*白斬1.32*超會心1.4 = 332.64
卵鎚260攻*黃斬1*鈍器技1.1*攻擊(lv7)1.1( & 基礎攻+10) = 326.7

都做到差唔多攻擊力, 如果打打下無左白斬應該就同卵鎚差唔多

迅龍鎚180攻*白斬1.32*超會心1.4 = 332.64
卵鎚260攻*黃斬1*鈍器技1.1*攻擊(lv7)1.1( & 基礎攻+10) = 326.7

呢條式詳細係點計出黎?有D唔明

同埋點解
迅龍鎚180攻*白斬1.32*超會心1.4 = 332.64
佢冇攻７？

迅龍鎚自己都無100%會心
d 會心技換左做加攻技lo

你冇計心眼上去，心眼lv3可以對堅硬部份既傷害變1.3倍，計埋打出黎應該更加高

迅龍鎚基本都係講緊
攻７弱特３超會心３。。。。

有１００％會心之餘攻７都係有的。。。

問題係你唔會用鎚打頭以外既位

所以咪話係大約....
我都未諗到鈍器要點砌裝

玩鈍器又要埋心眼既話
加攻既技比盡你有神石去埋攻７
已經冇會心可言

所以就算迅龍鎚去到藍斬都係大力過佢好多

呢套好似幾正
迅龍鎚用到悶悶地我都想拎其他錘扑下

都係，但係用嚟打土沙龍、岩龍之類都應該幾唔錯

用多啲場內武器易啲訓低，跟住就翔蟲技打春袋。
加油

想問今集遠近攻既攻擊力倍率邊度有得睇

mhwi 雖然都起碼叫做有個分別，重型近戰武比遠攻多大約幾倍攻擊力，但係由x開始多人遠攻已經佔盡一切殺怪戰法，我就屌到而家都繼續係咁樣。而家mhr比例幾乎完全係1:1

下下都係4個遠攻無腦打法打乜都輕鬆過咁仲洗乜要近攻?
呢幾集無左遠近裝防具數值既分別，搭個回距lv2-3就屌打沖上去扑怪既近戰勇者，而官方完全都無諗過要大nerf 遠攻呢個term ，早幾日睇到有段機關槍洗頭卡疾隻毒妖鳥每粒打幾十幾秒打出過千傷害......我地d鎚要耍完成個華麗跳躍仲要落點正確先至叫做重創(兩個蟲技啊)佢好似無消耗添啊......

從來只會玩近戰之餘仲好討厭d 咩3幾分鐘速刷雷神龍既作弊戰術

我連洞都無

冇計,MH集集最後都係槍GAME架啦
1控場3鳩射真係咩都通用,冇腦冇技術可言

係睇下自己心態想點玩隻驚既姐
鎚招虫技扑落去個下既爽快感,
絕對唔係9射貫,散彈就FEEL到

打人不打怪

有弱特2就夠

之後就係繼續洗

弱特2+超會心1
弱特2+攻2
弱特2 (2-0-0)

洗到2046

架仔話

月虹指定10%易出D

又有
架仔話

月虹只會出弱特1

信不信由你

好大仇恨值 (對我)

隨心啦，幾何機率無得搏

我想問有冇上位既過渡裝推介？

好你少少

取易不取難, 好多人連打機都係用呢個心態
所以必然玩玩下會多咗人玩最OP 嗰件武器

我覺得打機係自己滿足, 用返自己鐘意嗰件武器就夠
人地用咩人地既事, 由佢地

一直覺得最難用

睇完條片仲覺得卵鎚勁過迅龍鎚既真係冇野好講

整左套又幾好玩
Combo夠簡單

比起其他武
鎚已經冇COMBO可言
最緊要係位置感夠

有弱特石好好j

有弱特石的話，呢版本根本無窮人

原本之前打任時成日有出玉啊，逆鱗咁
心諗今次終於唔駛中讀心喇

點撚知係卡左係弱特石到

上位so 鳥

竟然係佢
謝謝

等更新啦, 我估會放返弱特/超心珠出黎
而家變化好少, 著來著去都係個幾件衫

無人話勁過
只係話唔差, 可以整出黎玩下

如果係咁我仲慘
白廢左呢幾日

我差不多過百抽，仲未刷到

好想試弱1同弱3 傷害既分別

過百抽 太少喇

官方出既武器 官方提供既武器使用方法
算咩作弊? 用左金手指?

唔好嚇我啦

想做歐洲人

對
打機自己開心咪得
玩咩武器砌咩裝
最緊要玩得開心
對自己有要求 自己努力去做就可以

新鮮出左粒 弱特2 0-0-0
用住先

其實奪氣有咩用 鎚要裝？

快D打到佢流口水
完全係非必要
只係你身上D 1SLOT位冇野好入既話
咪順便入埋

咩武啱用呢？

暫時400抽左右 中過兩粒弱特2 未有lv2第一粒拓荒月虹出 之後一直刷幽玄你當我350抽出第二粒

月虹10% 其實好好出
但多數都係弱1....

暫時有粒弱1 同弱2冇孔

巴打你刷到之後仲會繼續抽？

弱2 再加個二級/三級珠孔好似冇咩可能出咁款

呢把野點整

成套係點？

做咗搬蛋先

想要3攻擊、彈節2、速射強化2我有整唔同武器砌裝 淨返嘅素材keep住每場抽一次幽玄同輪迴

雷狼頭
翼蛇身
蠻惡龍手
毒蛛腰
金師腳
護石 攻擊3 lv2洞

果然係護石既遊戲

今集鎚究竟食唔食到集中
見過有人話無用有d配裝又有上埋集中3

首先！你要學識咩叫蓄力攻擊
學識左再睇句集中效果就會明白

唔勁咩

一入場為咗谷攻擊，走哂全場去執雀不得只，仲要死二次發動不屈先有既451攻

打落泡.弧竜到既傷害
都over唔到一入場咩都唔洗做既迅龍鎚

邊度勁。…。

Reload speed 同埋special ammo boost

有冇用？ 我有兩粒各2

有顛佬

月虹我出左2粒都係弱特1，唔通真係只會出1？有冇人出過2？

識玩一定係玩水面擊同勇槌
不一樣的體驗

題外話 轉紫槌再轉黃槌三蓄好似係快過直接畜力
輸少少靈活性
有冇人驗證過？

操作上好多餘
反正你長期紫槌 唔會用黃槌
例如怪大硬直
你紫變黃 用大技 你之後唔會變紫再變黃 因為你無蟲比你再放大 你直接變紫儲一左毆右毆再接好過
又或者你根本唔會咁連 你用紫打完一套X之後再變黃放大技 岩岩好塞滿隻怪個硬直

之前睇個架仔話佢係月虹出
弱特2超會心1
呢粒神石

試左幾晚狂洗
都係得弱1…

水面打唔係冇用
但華多於實,團戰更加難用
睇人打都係只用黎打咆吼之後反擊扑佢一下2XX

老實我裝個耳栓既話
隻野一叫,我比個虫技佢扑佢1XXX唔好?

係快少少。

不過平時打怪都係長keep紫錘，紫轉黄通常都係為左出流星穿地擊。

黃錘3蓄個招轉轉轉，唯一用到既情況就係無晒蟲，隻怪又倒地，咁就可以轉轉轉，全壘打再按AA連一套。

黃錘3蓄個招轉轉轉，唯一用到既情況就係無晒蟲，隻怪又倒地，咁就可以轉轉轉，全壘打再按AA連一套。

重點就係CP值唔高
隻怪倒地既話

紫>黃跳起扑完,落地仲有時間比多SET3連/AAAAA ,呢到講緊差唔多打成2XXX UP

昨晚出左粒 弱特1+氣弱2+1洞

不過中左讀心成晚都刷唔到怨婦逆鱗

人生好平衡啊

有咩特別？超會心得lv2

特別平民掛

新手想問今版個百龍咩黎
solo好難玩打贏係咪有咩特別野出
同埋係咪可以無限刷 刷曬啲副任

任開任刷的

打百龍主要係用D百龍卷黎幫所有武器追加多一個性能

同埋如果玩百龍武器既話
要用百龍D首領素材先強化到

oic咁啲副任重唔重要

仲有兩個1lv 珠位可以裝咩好？

終於出左弱特2

耐絕珠？

校服完成

捕獲出尾咋話？

可唔可以share下配裝

應該清得越多RANK越高=報酬越多
但場場都刻意清既話其實好晒時間
已經無視晒
好似風神
4條友入場快殺算
10MIN左右

基本報酬都會出尾啦....

打過尾就出尾.......第一次聽既笑話

枚服

雷狼頭
翼蛇龍身
雄火手
蠻腰
金獅腳

弱特2石

基本就出晒 : 攻7弱特2超會心３
剩低既１洞，我中意入高磨多D，可以快D磨返白斬

最後執完

因為我3G後無玩過，中間唔知係咪改左
之前2-3G 無斷尾係無尾出

PS2 既MH2,WII既MH3
PC既MHRO..etc
的確係某D特位素材一定要爆特定位先有

但印象中所有手提機版既MH
大部份素材都係其本會派
唔一定要破壞
門檻低好多

輸出最高其實係咩武器

PC係MHFO

如果你講
一擊最高既話 > 會係大劍

但DPS既話 >會係弓

都唔算還可以了 蟲技咁撚痛

都比唔上大劍咁痛

只能講鎚係靈活+有力有暈既武器

呢方面比大劍好既

唯一既用途就係暈lo
所以d time attack片唔會見到有錘

靈活咁多

鎚呢D一擊脫離
唔係玩密集式輸出

好難快得過其他武

多人mode通常會用麻鎚, 又麻又暈.
大鎚要打得快真係要好識走位先做到又快又易打暈
其實有少少易學難精

要下下打頭梗係唔易

MH好玩在呢度

交換技大家放乜

水面打
鐵虫回轉
武

DPS根本就睇人 好似Olay咁 條龍不停訓低比佢打頭 佢dps都好高

一個零技術既人 比哂咁多種武器佢玩 應該輕弩dps會最高

今集大劍有翔蟲 一樣好靈活

想知淨係用蟲技輸出嘅話 畜力嗰陣轉用武會唔會有分別

鐵虫回轉冇

但流星有
儲1出得1HIT+細力
儲2有2HIT+大力D
儲3先出係2HIT+最大力

唔該

都係 但鎚仔今集的確係幾易用 閒閒地蟲技都打1000 大劍就好型棍

比起其他武,真係最易用
唔洗記呢樣個樣
出招又冇前置條件

係易用過大劍好多 招招都易出易應用 又好用又大力

大劍真三蓄會有唯我獨尊既感覺

所以我兩樣都有用不過把大劍仲整緊短縮珠

大劍真蓄劈中個下真係好爽
前題係劈得中

好似儲0-1 回轉會有4hit, 儲2有5hit, 儲3有6Hit,
但攻擊力一樣，係落地果下有儲會大少少

想問中期 應該用迅龍裝定怨虎龍裝？

中期..?
其實好少用FULL SET

不過你未完成校服+武器之前
用怨虎裝都唔錯
有匠

村任岩岩先開5星
用full set怨虎裝先？

依家邊件型邊件高防就用住先 去到集會上級先慢慢諗

鎚的話！full set蠻顎

護石同裝飾品點先有？
而家打集會所三星 俾怪打一下得返3分1血

解完村任先 你會直接由集會4星開始
上到hr 6之前啲裝𨳊砌就得 揀高防就ok

想問下
反擊避咆哮/技個下點禁岀來

交換技水面打擊

姐係實際上要點操作
見ta 狂避開技同咆哮 唔洗停輸岀

a第一hit

想問下各位大佬呢套裝的話用蠻顎手定火龍手好？
我攻2護石無洞

打錯 攻3護石來但得一個3lv洞
犧牲ko2換攻7抵唔抵？

我自己就要KO

你去試下扑
就知攻6同攻7其實差得好少DMG

thx
同埋想問下大家用武錘定勇錘多？

武啦
紫轉黃個下直接儲3係必用

勇既派生COMBO好難用,又唔係大力
同鎚係打法其實有D唔夾...

紫錘係咪大力過黃錘？

唔關力事
係用法上既分別

我自己覺得
黃錘全套中傷害高，紫錘機動性高
岩岩遇怪起手會用紫先，打到佢發吽逗就轉黃係咁com

黃錘combo係點？
蓄3轉轉轉 +x a a?

我係呢招暫時呢招係最痛
唔知有冇巴打有其他好介紹

睇你咁講應該冇咩點用變MODE直接出儲3流星呢下?
點解話要長時間KEEP紫MODE,就係因為COMBO緊時隨時可即刻ZR+A黎轉黃>直接出穿地
呢到既成SET既DMG絕對高過你隻怪DOWN左時打佢黃鎚全套

玩左200幾場大鎚，最後轉會左大劍無限蟲技出真儲力斬，又有霸體+360度

可以試下
多謝巴打

因為隻怪麻暈DOWN既時間唔長
你要係最短時間爭取最大輸出既話
係冇時間比你慢慢禁實ZR黎儲力>儲完>先再扑

所以呢招轉MODE>直接穿地係玩鎚基本必要掌握